35✓ 留意返以前立法會票數分佈,每區落選者浪費好多票!

2016年香港五區立法會選舉數字

喺樂建制派好大動員力,香港人未覺醒,但原來以嗰時票數如果執靚啲都已經接近35+

計返實夠五席,如果掌握得好根本唔需要怕中聯辦D錢

數據如下

香港島:
門檻：62763 最弱建制:民建聯 張國鈞@41152
落選浪費:7276+19376+22555+670+2550=52427

九龍西:
門檻：46479 最弱建制:梁美芬@49745
落選浪費:6811+15383+20219+399+680=43093

九龍東:
門檻：65799 最弱建制:工聯會 黃國健@47318
落選浪費:2535+2603+33271+12854+31815 =83078

新界西:
門檻：67050 最弱建制:何君堯@35657, 工聯會麥美娟@49680
落選浪費:20974+28529+30149+9928+朱凱廸17071餘票=106651
(average out 後夠殺兩席呀DLLM)

新界東:
門檻：64503 最弱建制:新民黨容海恩@36183
落選浪費:305+17892+23635+31595=73427

講就容易
而家咁睇都係一堆人唔初選

35+

講黎講去就係民主派唔肯協調

民主派各據山頭 好難協調

push

香港死到臨頭，都唔協調。都唔知咩玩法

今次冇熱普城,冇藉口柒

copy and paste and share

但有白鴿党

選完咪又係關鍵時候出賣香港人

其實應該用TG , 每個人拎一個NO. 再跟NO. 分配

有得咁計咩？唔係個個肯直接過票含泛民，得白頭佬揀你投唔投？

大量5毛 distrack

無錯, 班廢老保皇狗都識玩配票
我地唔係玩唔到丫麻?

強推

從區議會選舉，可以獲得準確的票數分佈資訊，從而為立法會選票配票所用。區選與立選相隔不足一年，而且個數據精細到選區level。區議員日常同街坊接觸，比起透過網上平台配票，更有信服力。數據又係現成嘅，又唔使怕五毛搞搞震、俾人hack之類。

按此，可以推算出每個票站嘅嘅黃色選民比例，用區議會選區為單位配票：每個黃色區議員，喺自己所屬果一區，宣傳按機制所推舉嘅民主派立法會候選人,再計入allowance與走盞位。.

dinner push

乜撚野叫浪費好多票
你係咪可以數到每個人既票數
同對家既得票數
數到夠票就叫轉投第個呀

葉建源,民主黨7個人同工程界唔知邊個
呢到有9條撚屌唔同意攬炒
所以而家其實係要44+

九龍60萬人
你個誤差可以大撚到傻

由而家開始做咪得
根本順便搞埋初選

60萬你知有幾多黃幾多藍?
分到黃藍之後
你又點分到佢地係支持咩派別
重未計
有選民資格唔一定有投票

九東5席你點撚樣分呀

你搞初選果下咪順便叫佢登記埋tg , scan code 俾埋no. 佢，然後叫佢係tg度㩒制

60 萬， 唔計d旅遊巴同安老院，剩番幾多藍屍？我自己做過票站人，9成都係d垃圾鄉下話垃圾，仲要佢咁熱心黎玩選？

你假設佢有心黎投初選，但居然唔肯去投票
冇人叫你擺條link係度任人登記

由議員開始玩,如果 fd搭fd加tg, 咪唔會有藍黄問題囉
最尾支持佢嘅 咪握下手囉

fd搭fd加tg

係人係狗你分到?

咁撚兒戲? 幾多tg admin俾人拉撚左呀

答埋你

你假設佢有心黎投初選，但居然唔肯去投票

九東選民有60萬

上次投票人數得30萬

咁初選呢60萬人有冇初選先
你而家係用緊總人口黎假設，無乜意義

唔使計晒白鴿
淨係一個黃bitch 暈都嘔血啦

60萬只係登記選民呀 九東點止60萬人

初選唔跟最基本數黎計 以家玩泥沙呀?

係咪又1000人投票 再推算預計人數呀

4年一次既野 係咪又求鳩其呀

為每區四至七個候選人比ABCDEF
(無大台,有相撞都work)

用身份證尾號,1-2 A. 3-4 B
如此類推

唔使精密,只要夠隨機就work

即係邊個當選係隨機

香港民主最後既命運35+交俾隨機

熱狗算唔算浪費左15萬票

推算基本上係冇意思，有登記嘅一定最後投

推算冇意罷既話 藍既唔會投 剩係計黃票

你數唔到藍有幾多票

咁係點數得均邊個夠票邊個唔夠

到最後咪又係鳩估

希望大家唔好再提,向前看

我意思係隨機導致「平均」分佈係該區嗰幾個「合理」人上

只要個yellow pool夠大就得,其實覺醒後應該好夠,因為2016年都可能夠夠地

唔想再見到范國威或者黃洋達抱住一大堆票輸

唔想再見到范國威或者黃洋達抱住一大堆票輸

點睇戴教授臨場叫人轉快必
民調光頭達高過快必喎 得票都多過佢

BTW 熱狗死全家

點睇?因為私心係人性弱點

所以我主張用更為非人性化的身份證號同數字去進行配票

只有死物先信得過

你點控制到你果班選民
去跟身份證號投呀

從來都唔係方法既問題
係人既問題呀
你控制唔到佢地呀
控制到雷動搞掂左喇ON9

Yes, 只要初選個黃絲參與度夠大，藍絲想搞亂初選難度會大增及成效會減少

之後又或者可否用返上年區議會每區個總數嚟假設返呢班人今年一樣會合作，根據身分證號碼或年齡層分類去投正選？！

相信大家都知道唔肯初選嘅候選人真係會令大家攬炒，就算肯初選嗰啲最尾被dq, 佢哋一定可以各自有plan b

下？只要初選跑出者，跟身分證又好年齡層有好，我一定會follow 個rule 去投喎，有咩原因會唔跟？

本身議會已經廢佐武功啦

35+，主要唔係for奪取議會主導權，同區議會一樣，要反映真實的民意俾全世界睇。